###  Работа скрипта: ###
* cron.php - самостоятельная программа, подключаающая в себя только файл конфигурации БД.
Это сделано для оптимальной работы в фоновом режиме.
* config.php - конфигурация для подключения к БД (Mysql)
* app/web - веб интерфейс для работы с менеджером задач

Запуск CRON:

$> php -f cron.php

Синтаксис настройки времени выполнения:

    * * * * * 
    - - - - -
    | | | | |
    | | | | ----- День недели (0 - 7) (Воскресенье =0 или =7)
    | | | ------- Месяц (1 - 12)
    | | --------- День (1 - 31)
    | ----------- Час (0 - 23)
    ------------- Минута (0 - 59)

### Что необходимо доделать: ###

* ~~По аналогии с 1м тестовым заданием (про производительность) вынести в отдельные файлы конструкции для подключения к базе данных~~
* ~~вынести в отдельный файл учетные данные для подключения к БД~~
* ~~реализовать парсер времени запуска задачи~~
* ~~задача должна запускаться не только в определенное время, но и с определенной периодичностью (к примеру дописать хранение последнего запуска в БД)~~
* ~~по желанию дописать дополнительные функции, улучшающие работу скрипта (будет большим плюсом)~~